淡水水族撚 點先可以淘寶水草黎香港

問左神洲集運 佢都話植物寄唔到
但先前又聽過有爸打過運到

立信

唔該爸打 即刻去問先

有冇咩鋪頭介紹買草？

你唔問佢咪寄到囉

官集就唔得

試過運到集運話有敏感物品唔運

諗過淘瘋狂水草 見淘寶好多劣評

莫絲同水榕 應該頂到掛

落街買啦 平得幾多